# Folha de cálculo
## Entrega Final

Tudo.


## TODO

- [x] Implementar "Ranged Functions"

- [x] Menus de consulta

- [x] Menu `SaveAs`

- [x] Quase tudo

- [x] `cut buffer` a começar em 1;1

- [x] Parsing no sitio certo (onde?)

- [x] Testar

- [ ] Comentários

- [x] Minimização do número de vezes que uma função é calculada
